做GYM時如何掙扎多啲？

成日都覺得去唔盡，成大半年無點增長
請出招

7093比人限制入境
7093 被列入戰略物資

搵partner